黑警餓底放火引戰，咁多位快撤

咁多位走得就走，唔好引戰，變身做返普通市民慢慢走人
黑警放火引戰就係想拉曬你地，收收把火下次再黎

前線無咁蠢，過去兩三個月都係深夜先會黎料
而家擺明黑警引戰，大家冷靜走人返去就睇住佢地收皮